覺唔覺好多上左年紀嘅人好鐘意叫whatsapp做whatapps

雖然都聽得明，不過真係好撚奇怪 。

上年紀老野

唔識將個連音發音

我地讀開what-sapp

佢地會話「What畀我」

Whats-app 就聽得多
What apps 就真係唔知想點

唔覺 我呀公都識讀whatsapp

我聽得多sapp比我

我老細:apps俾我

我都係

但都好過發比我

斤斤計較

我平時就叫開
呀邊個有咩事就「什麼應用程式」比我

係
Walk 俾我吖

我媽成日叫我walk俾佢

明咪得囉麻撚煩

利:叫開WhatsApp

但上一代啲人好撚鍾意扮識英文

叫開what’s up

有聲

我媽係咁

笑撚死呀 真係好撚好笑呀屌你老母

Email→E比我

what app屎

題外話：普遍香港人講一個 app
一定多個 s 變做 「apps」
明明只係一個 app (singular) 點解要 apps (plural)

我聽過一個40歲中佬咁讀真係嚇親

我老細：拉個群，發給我

可能啲人無留意app即係application，或者唔知如果講緊一個app係唔使加s，直情當咗apps本身已經係一個詞。

反而無聽過 身邊啲廢老講開App我 連畀都無